土瓜灣哥登堡lunch個焗豬好抵食

$48包湯&冷熱飲
兩塊豬扒都好大好厚

hello無圖？

halo moto

端超未開

長沙灣元朗冰室 既厚豬排

中學成日去食

深水埗 星河

咖哩牛腩 黑椒牛粒 晚餐鐵板t骨 無撚得輸

得罪講句哥登堡係垃圾級